P80咪即係Glock，有乜分別

係咪當全港都係弱智仔

Pistol 80

真心唔知
原來兩枝都係狗用開既
仆街

有冇連登專家解釋一卜

係咪玩尻阿叔我

傻鳩差佬

我都有隻 G -shock

下次會唔會唔小心擺左自己把防暴槍出黎

又想混淆視聽

Polymer80 - Home

Premier manufacturer of polymer AR-15 and pistol frames

P80 好似係代表polymer80 公司製造嘅Glock, 個槍frame 好似係用polymer 製造

More

呢樣要推

真係當香港人傻

721 721 721

721 721 721 721

下次會唔會叫G17半自動槍

下次叫G-seventeen